[突發] 洪欣深夜發文：打女人的男人要不得

早前藝人洪欣老公張丹峰傳出偷食索爆經理人嘅新聞，消息震撼全城，最後經各方出面澄清，事件告一段落。早兩日洪欣喺微博發放同老公一齊做嘢嘅相大晒恩愛，點知尋晚洪欣突然喺微博留言：「打女人的男人要不得。」瞬即令人懷疑發生家暴，唔少網民都留言話好擔心佢嘅情況，有網民覺得係帳號被盜，亦有網民推測佢係講緊其他人都唔定。而洪欣身邊嘅工作人員表示，因為佢哋習慣早瞓，依家未聯絡到問清楚情況，不過工作人員相信佢哋感情冇問題。

咁蠢嘅西女人俾人打都正常

有聲

無諗住打佢娶佢返來把撚呀？